有冇人試過改變公司政策/文化?

要老細buy你先有行

唔buy你 係可以走人

你都on9 當自己內控專家咩....
仲要連probation 都未過

咩叫內控專家

認真做，搞個Continuous Quality Improvement project，寫份proposal 交上去，應該會有正面回應。

醫管局就最鐘意呢味嘢

洗撚咁上心咩

幫公司賺到錢既野先好搞

之前返過份工明明有老細長期唔係度又冇cam 但冇人夠膽訓覺打機 on撚99
話鳩之佢地 做晒啲野我照打照訓
差唔多半年佢地先接受到 最後一齊打

... 睇你上面既人重唔重視啦

1. Server 房應該唔係人人入得，出入有記錄。
要有後備電呀 溫度濕度計 唔好用水既滅火

2. 要做異地備份，編制災難恢復計劃

3. 電腦唔比人自己裝到software

4. 密碼複雜式 （不過m$ 前兩年取消左耐唔耐彈出黎提你轉pw)

5. User account 離職要定期刪呀 review 有無over right

6. 唉事旦啦

我公司個退休老屎忽試過
以前公司Al可以無限累積
老屎忽次次都唔放AL 只用OT leave
結果退休時 打左38年工 積左>500日
HR一筆過要比幾兩球野...

結果2019年即刻多左AL累積上限

好多謝巴打你意見

我試過改變唔少公司政策到宜家做制定政策
俾d tips你：

1. 試用期身份係原罪，無論你個意見幾合理都好，你好大支野咁提出即係話制定現時政策既人冇你咁醒，而呢個人好有可能同你提意見既對象有關甚至就係佢本人。
2. 改政策最重要其實唔係你個政策好壞，係改左個政策會影響到咩人既利益。
3. 真係忍唔住要提出的話，搵個你信得過又有返咁上下地位既人，用中立討論既形式了解情況先。例如話：點解成日都見d唔洗用server既人入server房既？同我以前間公司server房會管得好嚴好唔同喎。試探下口風同水溫。你提出既政策好能都有人提出過。
4. 每項政策都有好與壞，要改變現有政策必然有風險，你提出意見時，有冇考慮周全？你可以量化到風險、成本同收益嗎？你可以計劃到由咩人、用幾多budget、用幾耐時間去搞掂嗎？有冇同業行規比較？有冇同業成功同失敗例子參考？
5. 掉轉角色諗，你係老闆點解會想改？你係你上司點解要改？同事又點解想要改？

試用期都未過

上一份工fg
試過改變公司啲operation flow
但最後發覺其實無人會多謝你
唯一好處係改完之後
做少左好多無謂嘢可以準時收工

你冇果間公司股份既話咁上心做乜?

樓主好煩

識玩

你公司ON9 啫
38 年都唔發覺 定 冇人理

38年先拎你兩球野算抵啦

無啦啦出2球糧
公司實屌到個hr仆街

sorry咁我唔上連登
byebye

咁on9，仲勁過舊制公務員